
                      Ejemplo de como se desperdicia un buen argumento, con actores protagonistas mal dirigidos y dos veteranos como Caine y Freeman, en actuaciones deslucidas y aburridas. Solo rescataría la belleza de la actriz francesa, pienso en algo mas y solo diria que entretiene dejando una sensación que se pudo haber hecho algo mejor.
        
            